古仔低調賀余香凝大婚 狂被「集郵」

盛傳雙喜臨門的余香凝（Jennifer）於上周六舉行婚禮，她所屬經理人公司老闆古天樂（古仔）都有親到現場祝賀一對新人，不過向來低調的古仔刻意經酒店後門入場，成功避過在酒店正門守候的大批傳媒。古仔在Jennifer的婚禮上當然成為一眾嘉賓的「集郵」目標，他亦來者不拒，開心與眾人合照，不少人在社交網晒「集郵」照，包括Jennifer的閨密廖子妤（fish），她笑言：「不是想擦鞋，只是想告白老闆，你這樣的打扮好帥。」她還問有沒有網友看過古仔的電影《乾柴烈火》。吳肇軒也趁上載社交網照片到達第1000張，大晒古仔合照，表示：「送上我與世上最帥的男人的合照。」

乜野叫想告白老闆?學埋晒d支那文法
想和老闆告白呢d小學雞造句都識啦

地產仔狐飛魚哥光軍

舅父～～～